Figma 016 特典定唔特典

歡迎新人加入 有問題隨便問
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂
紅a
Saber lily

訂貨主要去 精品 孤注一扭 熊貓玩具 (排名不分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

終於寄到

冇錢冇特典

西面好靚
個通常面同tvb個奶竹一樣樣 唔想用

Fate/Grand Order - Saber / Altria Pendragon [Alter] Dress Ver. 1/7 Complete Figure
Unit price 14,300 JPY x 1 unit(s) = 14,300 JPY

figma - Sword Art Online II: Leafa
Unit price 5,200 JPY x 1 unit(s) = 5,200 JPY

Polynian Joint Set
Unit price 720 JPY x 1 unit(s) = 720 JPY

Nendoroid - Fate/stay night: Gilgamesh
Unit price 4,520 JPY x 1 unit(s) = 4,520 JPY

figma - Kantai Collection -Kan Colle- Amatsukaze
Unit price 6,480 JPY x 1 unit(s) = 6,480 JPY

Subtotal: 31,220 JPY
Shipping: 3,180 JPY
Grand total: 34,400 JPY

Shipping method: SAL Parcel
Payment method: PayPal

成3千YEN 運費 , 我有無揀錯
同埋屌佢迫我用PAYPAL

懶周又唔貼banner

套野入面西面出場多過笑面,迫我訂特典版

我_你咩
3千yen咪算少
同埋第一次要paypal

唔去睇下邊個運費平D先?

EMS : 4,600 JPY
SAL Parcel : 3,180 JPY
DHL : 9,110 JPY

原來已經最平

火熱預訂 有愛唔訂 到時唔好喊

PAYPAL好似貴啲

福周個劍鞘係咪拆漏左金色果節？

Agree ！！
終於有人認同

可以用信用卡架，你有冇入左信用卡做default

要用paypal破處呀

成5盒figma未開
金閃閃，獅堂光，c狐，小櫻，莉法

唔好引用段字海啦

知音人

RICH

莉法好撚正呀 快開
隻Figma 衝擊我心目中既saber既地位

新post同腦婆留名

Unicorn

轉會啦清

大奶正

PAYPAL TOTAL HKD$2470左右

破處係貴d
利申：用開JCB

PayPal 好似有手續費又貴
連我唔上網買野都知

計返好似比香港唔平得幾多

AMIAMI 用咩比係最平

自己張最靚rate既信用卡

要破處架咩，由頭到尾都用信用卡
Btw破處去叫雞啦

黑卡

今日個價成6.9幾呀
Paypal貴幾十ja

平左 又唔洗出門口喎
貴左就話姐

無卡 申請唔到

慳番出去撲既交通費

咪臭系

連日本空氣 開個陣記得大力索 喊唔好蝕

懶得計,都係由佢
得一張恆生VIsa

都係用開果張，廢事計

奶勻全身

等睇片

F91開訂

GPoint 仲未到金閃閃 會唔會有d過份

我唔想今個星期一次過拎金閃閃+高立+莉法+一拳超人+小天使

時勢做皇者
幫你做勢做Figma 界最震撼一入
不過又真係太耐 乜版都到齊曬啦
雞佐amiami都到埋

你都ON9既
教父使靠呢D野先做皇者?
本身就係皇者喇

得罪門徒

冇波都買

教父抵啦，仲訂g point

有排玩

靚女就OK

Ching rixh

我都終於買返accel assault ver了

入櫃

CHING買左幾錢?

sor 囉

呢個代bid係咪fromjapan?

收工 落銅鑼灣食飯

臭cb仔

慘

咩慘
我頭先就慘 比煩膠買家強姦

我用信用卡喎

佢睇中咗你 so sweet

有幾多人會去排c3

你早幾多去排先？

詳情

員工證入場

玩具界高層

我用信用卡喎[/quote]

算 我都俾咗paypal

有無炒價lily 快貨賣

識人姐，我自己都要入去排

我每年都7點幾去排
出面排一次，入面又排一次

一陣酸臭毒味，不了

7點排，幾點入到場？

Mk chicken jor

灣仔返工 去恥笑下

9點至10點開始排係咪應該渣都冇

我仲諗住11點先到會場

12點凌晨好排啦，大傻仔

M 記好似加左價....有d款加300~500羊
紅Saber 加左1000羊?

M記會加會減

7點前面已經好多人
入到場都要再排多一個鐘

排隊諗住買咩

新人留名

歡迎加入福周大帝 做門生

除左lily同雪初可以有乜野

呀，仲有買完睇埃媽屎

莉法

我岩岩諗左一樣野
唔知我有生之年可唔可以見到草莓100%出figma
如果出，真係不得了
利申：西軍

Ff下好啦
河下水希都收左皮

下，冇可能啦

等多十年 先可能可以好似隻 屙尿男人figma咁

有幾多個人去左排隊

天寒地凍

排日頭排夜又死

又落雨又大風

點解桐人有大劍既

會入室內排架

帶帳篷

打算狗衡第一 有咩要準備

水樽

要跳老舞

C3 有咩figma買

尼祿

先要習得反智轉身

Saber lily
雪初

除左熊貓仲有邊間到左貨，想衝現呀

無聊貼下

無錢買個effect

好物幫推

原來星期六都唔得閒去排
無得玩第一水

掉左個effect

香港人好哂野

我都想要

AQUA巴打記唔記得喺INS邊間買盒牛車，頭先行哂咁多間，淨係搵到一間賣350

電梯一上左面 有間有扭蛋機 有一番獎抽
不過唔知仲有無

窮撚無錢食咖哩牛腩飯了
栗米六粒飯

C3 隻 Saber lily 係唔係第一日賣完就冇

未有詳細消息

我連六粒飯都食唔起

食咁多

c3個價同出��個價邊面平啲?

Diu u

原價買到c3貨 時間錢都賺返啦 慢貨要等半年
C3應該貴訂幾十

係5月衝左

有錢人

好彩冇比個FD推落Fate個坑

推推推

呢2年都好似賣晒就無

幾錢 ？

上年好似都係，賣完收皮

寫就每日限量，實情等人報
訂仲平買現
但要等到7月

成功毒鳩個同事,幫左佢買

我個隻仲坐緊船

有錢人家真是好

星期4收工去排C3先...
希望買到SABER同愛滋雞

1680

幾點去？

排通頂

相比下我覺得黑呆抵屌D靚D

非洲人

睇開箱..2隻都靚
但ALTER抵屌D

我都係貼日本網圖架咋

我屋企有3隻尼祿就夠

睇幾點收工
早收咪返去沖個涼先出
遲收有免費的直去灣仔

排通頂

其實唔洗排通頂都買到

真愛 記得著多件衫

好貴 都係唔買

係咪??
早D排早D走...
仲要趕返去開工...
最遲2點半一定要走...唔係返到去會比人小

巴打一個人排

係..
小小毒撚邊會有朋友

你預左入場排多一個鐘啦

入場排多一個鐘係指gsc果條隊

Yes

又係社畜的一天

Ja ga

今日到果5隻figma

邊5隻

舊野黎,唔使理我

加速世界，同罪惡王冠，好似係

一陣lunch交收桐子 死厹

垃圾都買
平唔平過220蚊先

250 係公司附近交收，冇所謂啦

買黎夾番A奶 打靶咁打

rich

桐子咁唔值錢嘅

請問C3 老手

我今年第一次入C3，其實只係去拎訂貨，想問下往年星期六2點左右去到洗唔洗排好耐
最驚好似動漫節咁打曬蛇餅

幫買lily 大量車馬費

day 2 下午去 買條毛咩

扯
不過幫推到有人答

個場太毒未入過去，幫唔到教父

應該就無動漫節咁誇張嘅

但禮拜6多左班小學雞,真係話唔埋

新手想請問呢

黑Saber唔係出左好耐架咩？ 二月個隻係咩
同埋有無巴打知邊到仲有金閃figma現貨

同埋呢隻士朗。。（係巴打D圖到偷）

我有金閃日版
有冇性趣

隻土狼香港幾難搵

土狼上amiami買4800yen

同埋m記應該都有

我都有英雄王行貨賣

其實好想買返saber alter同saber返屋企擺
想知邊有布同幾錢度

我有幾隻英雄王

saber 2.0 5月再版

日版行貨英雄王我有性趣呀有無人賣全新既
Tg:

偽毒發現

btw me之前用職員通道未排過入場

訂左saber lily
2.0係開左訂定要衝現

係截埋訂

靚仔 2.0既話 我記得答過你好多次啦喎
答到宜加都截曬訂
黑saber 太舊了 一黎無咁靚 二黎舊素體
除saber狂熱者外 唔建議買

答到口臭了

個口真係臭臭地

前兩個星期我都係追洛克人喎

你本身臭無計啦

不過答返先 宜加真係截曬 當時我答你個陣仲有

隔住個mon都覺得臭

BIN C

唔敢去牙醫

又唔好咁講

大帝你好野

最近睇完牙醫牙力返曬黎
去門市訂腦婆 都講得大聲咗
係精神嘅

果然係大帝

可以哄埋d 同個店員講訂野

不要再說了
千刃雨巴打歡迎你繼續問野的
唔洗理我

傲嬌大帝

男店員：hi 死基佬

今個月得一隻shf要找數
留定錢下個月找千記超人

開工搵錢呀屌
廉價勞工做多多都買唔起
岩先語氣係重左小小
對唔住咁多位

Shf都買？垃圾

啫根波呀 男人必備

是我唔好
大家當粉筆字抹左佢

到時等現貨啦 可能好似英雄王咁平成舊水呢
利申訂左3盒 唔好跌呀

現時點2樓有間賣figma 金閃閃 有無巴打知真定假？ 想買金閃，賣緊700

而家等緊aria隻燈里 佢話三月到希望衝到現
好鐘意水星領航員呢套野

同我買 680行貨
有處女膜（雪梨紙）

今個月有斯路

係
等比我既gohanbb打

同呢度d巴打買

AGGER 有平 無謂益啲奸商

雞佐堆野郁左未

全盛時期嘅悟飯已經過去
而家嘅野比飯連技安都唔夠抽

已派街坊

金閃閃處女膜

金閃閃 處女

傻傻地

LILY C3賣430，每人兩隻
星期五喺FB應該會見到一堆500以上
BTW巴打得閒既睇吓精英有咩FIGMA賣

起碼賣550啦
500點夠賺

600啦起麻

是日

栗米肉粒飯

笑什麼畜生

邊敢笑米帝

賣700冇難度

唔是Figma
有無人知vah隻土方係咪延左

出左啦

出咗，今日喺INS同信和見到有
690定670

已買
好鬼難擺pose，但係個外型真係好靚好鬼鍾意呀

仲差SP 045

Rich

靚 今年個隻買左未

Btw第一次見你 桌面d玩具唔係訓係到

我冇影到訓左係到個D

抽完FGO,繼續玩FIGMA

己倒
金色卡根本唔存在

實物又幾靚啵

醒咗喎羊

今年個隻冇咁靚, 冇咁特色

又係朝早排隊搶嚟炒
次次C3都係workday開幕, 唔通特登請假去排隊同人搶

搶到放返隻出去先

平左
Vah以後唔訂

Btw到左電話都無個

蝴蝶mode 好高質 [size=2]除左對翼係咪甩外/size=2]

冇位

巴打今晚帶d咩裝備去排
洗唔洗帶定架餐同南亞狗抽

右上隻saber望左好耐，先發現果個唔係風王結界effect係初音條辮

好多有錢人，成個櫃

大帝
有人哂Saber呀

大帝召喚！

召喚失敗

無見一排個櫃的滿左咁多

好撚實WO我

Sai巴又中sad

其實一直都係滿，只係我有冇放出黎
仲有2隻FIGMA未開

仲有7，8隻未開，原來我d nanoha都未開

個個都收埋幾手

搞到我好驚比人打

你仲多手，d開箱片呢

毒撚野 南亞佬都唔放過 咁癲

你出得起錢搵人排都得

出一舊水 邊個幫我排lily

想買玉藻前 請問大概幾錢到？現時點成7舊水唔捨得

Y拍好似有$500

我唔會話比人知我廿幾隻未開

比我買左啦

仲有2隻呢yahoo 快d買啦，好正

串

債有主呀 郁佢啦

話左靚架啦
開箱大師講野都唔聽

你d開箱片呢

聽日入C3既巴打幫吓眼，睇吓精英有無C狐賣
有既就星期六下晝迫入去買

Yahoo買啦$500

仲有吖，$500

收負皮都收到手軟啦仲拍咩

Figma post再次發動 幫y拍清貨技能

500賺死佢
利申：高yen時430入手

渣ga

我元精特價果陣買到，$378

無訂 無計啦
只可以講fate系列Figma
唔玩都要訂黎睇下

無人貼隻一拳超人出黎比我笑下 ？

見到一拳超人figma呢幾隻字已經笑左啦

All in fate

唔夠洛克人好笑

binc

唔係麻，佢細果兩塊翼好易甩架喎
清 試下抽插多幾下試清楚

狗狼巴打到左會展未

影相相認

橙橙

好大風呀

真係有人去左啦？

點會冇

仲諗住頭班車去

我想買600 saber咋

始電組

600 saber 土人 ？
你比小小錢都好過排隊啦

我為figma，600土人我上年wf買左

我搭n車遲少少出
返去沖返個涼先

買2隻呀

本身諗住通，但太凍，不了

己到

己經有50以人排緊

第56個

都算少啦

d女抽插多幾次，處女都變老江湖啦

有冇手足要老麥早餐支援

你係現場定岩岩出門口果堆？

我去到灣仔

過多5分鐘就過去

條隊係落樓梯度

thx

已經見到條隊

好前啦
前面尖左好多人

冇派籌？

冇

你前面有幾多人？

眼見至少7個 以現在人數睇
下面約70人到

樓梯應該30左右

啱啱數完
100人

唉屌 岩岩先出門口

有冇南亞狗排隊

我呢邊唔覺
前d果位巴打答唔答到？

無去隊頭睇，答唔到你
淨係答到你，尖隊人數接近20

解壓縮嘅野....

派籌未呀

係m記食埋野先黎

就黎去到七仔

小弟無知，有籌派架咩

岩岩聽到人會展的人到 7仔到約180人到

隊尾位置去到行人天橋

痴線咁多人 好似仲多人過動漫節
而家出發..........去返工

各位加油 我既lily靠曬你地
需唔需要丁圖解悶

買到先算

成班毒丁丁咁早

你都係姐

好眼訓

返工，唔似你地排玩具

有假放你都會黎排啦

如果四點收工先入場唔知仲有無gsc野買

我係你就聽日後日再排過，駁佢添貨

招人乜9都影黎睇下

我幾日都要返工
我估guda子土人未必有得炒 等義海價接貨

會唔會係咁呀
有無巴幫手係個到同人收lily

福周無訂 ？

無呀 窮丁想玩快貨

訂左慢貨，算了

我都未訂

無就到時比你做船長 靠你了

唔知有無機會比我戒丁 2個月

我要saber 戰隊

想幾錢收先

買到既話

福周係米帝 係我就開佢十倍

4300蚊

陣間去影你地班排隊人先

想高放俾大帝

一定要啦
買到既唔好放比人住呀

洗唔洗

小薯自貼

屌睇小左個高字
唔好高放 中放啦 排得咁辛苦都要食肉既

做咩貼我...
當既我橫掃lfo界
當紅炸子雞黎...

我見班人排晒上去

很想要吧

Yuuki d貨仲未清哂？

放心，等我清埋佢

[img]
有得訂

精英有無咩死貨平賣呀

Gsc收唔收eps/信用卡
利申 未去過

[img]
Full pay wor
又唔係經佢訂有特別

冇撚晒saber lily

屌你老母得2箱貨就限1啦仆街

頭30都無貨，痴撚線

得好少貨

你買唔買到？

no la 我排係30

候隊郁左少少就話無貨

下星期排after

少成咁真係博屌咩

30
姐係個高佬後面其中一個

真係痴撚線

得兩箱都仲每人限2，GSC個腦到底諗乜
咁今日真係見700都得

係

條隊慢撚到 巴打買完未

佢應該買完
我未

訂既雪初音得返黏

過左去問識既精英同事
話每日得十幾隻

Figma 食堂

有紀多唔多貨？

唉 買唔到 屌 唔撚驚
wf再排過

Rich大帝

又平又巧食

都係唔入場 好似無乜淨

唔入啦，上網有得睇哂d野

聽日先入囉
毒撚都無訂去架啦

留係屋企玩腦婆

換妻玩

又排唔到就..

趕返工，等陣報告劣績

乖仔

我自己開船訂算

出旺角訂野算

巴打們，精英今次有咩通販FIGMA

報告：
細佬約12點半到隊尾，1點點人頭人數係5x
6點估計人數80到
入到場排隊己經去到9x
香港人同大陸人都係同類
唔怪得比村老師講得岩「一國兩制同一質素」
我前後都各1尖隊，前面眼見尖隊過2x

仲有一樣野，咪撚嘈宣巴閉，祝果堆人死全家

入到場，見到人仆街特別開心
尖得咁開心呀

去到gsc 已經排到30左右，前面約郁左6個人身位就已經gg

排咁耐隊無理由空手而回

走時

仲係人頭湧湧

就咁
冇啦

友紀400 saber 600 360
嗚...

爽 大豐收

有無人訂咁無名特
塊面成兩舊水

未訂
會上gsc online訂

$600 買左隻絕劍

唔係隻600賣正價我都唔排

見到有人賣友紀了 賺150

垃圾代理

不能同意更多

知唔知聽日仲有冇頸巾

精英不嬲都垃圾

Agger

三十蚊入場都慳返
我預佢攞到三百隻真係太高估佢

3百都有

放愛滋雞一隻 600
有冇人要

頸巾之前去精品訂野就有 很想要吧

炸炸林 放上網啦

30都比多

精品係咪拆左黑色袋，一件一件咁派？

750玩住先
之後再溝淡

個盒好靚 快開箱

一件件 有透明袋

快d 晤我個saber 比我睇

哇fucking rich

係咪5月買，今朝見到佢地個員工排到好前

唔要啦

等開箱

係佢賣799,平比我750

5月竟然有得講價

識既
平時課金都倒撚左去啦，呢d閒錢黎既姐

好有錢

真rich

毒撚大把錢

快D開 做全球第一開箱(或者頭幾十個)

點解我都係毒撚，但我冇錢？

賣番比日本仔

公平咩

師兄咁靚囝 都係毒撚？

靚仔刀可以系毒撚架

毒撚唔會去 causeway bay lor

收皮啦收皮啦.JPG

焗住要去，見到d靚女騰哂雞

今日真係On9

買咁多隻

仲好講 到我得翻絕劍

去到排第100至150啦 都係買唔到
之後個fd既fd話佢排第27個 都係買唔到

好少貨

少你條命
根本就係有人內部買左先仲要限住人買
懶係公平咁分3日賣
心諗先到先得有咩問題呀
大佬閒日d人請假黎嫁
想要既人自然會付出時間嫁啦
仲要照顧d又想要 又唔想第一日排既人

賣左幾個人之後就話賣曬
其實架上面仲有一堆
有人嘈就急急腳咁貼賣曬個牌
好心咁少貨又要分日賣就講到明每日有幾多隻啦

未試過同靚女講野...

排完隊先諗起呢到係香港
係得個炒字既地方
下次都係唔咁早去癲

btw角川有個妹妹好可愛

有野送 條氣都順少少

隊頭個妹妹

慘慘

就係個個
把聲又甜 又孖邊 仲有d隱性巨乳
用雙手執書 好二次元

識人都買唔到
一個朋友做GSC叫我死心啦
另外一個做角川著圍裙行唔開

真係要拜神

屌你老母趕出貨,痴到歪晒,支解佢再砌過先

有冇相

師兄好靚仔

我明佢點解每日買24隻

因為劣貨？

Grape 阿蘭

整返正,舒服晒

全球首賣
佢賣舊屎都有人狗沖啦

信和五月有
799

SKE48唱歌
佢跟著跳

等緊入個陣聽到佢哼歌

180 扺

抵牙

sor大佬

搵日又要去執紙皮
一個FIGMA原箱唔夠裝

每個月都有ami箱

AMI箱唔FIT呢

抽到一樣色

緣份

屋企好大可以放咁多箱

紫色正

完成度90%
整唔平d畳

今日有無人排
返工行過睇好似多人過琴日

今日星期六麻

i大laser cut？

要去Lego batman movie

現充

今日嘅lily都無晒

好合理啦
係咪幾分鐘既事？

又要排又要搶又要食炒價。。。
開隻舊野玩好過 但DKLM yuuki好似好多貨想狗衝入去

十幾分鐘左右

又去？
買到？

好似琴日都係咁上下

郁幾個身位就話賣晒

又買唔到，又係五月個仆街老闆買晒

屌

呢個人極度可疑

希望wf買到

現成木模型

有冇人要下面2隻

是日 伏光頭佬

從來無幫襯過佢，以後都唔會

屌
我仲有成疊黏單

「C3日本動玩博覽2017」會場 特別報導
GOOD SMILE COMPANY 攤位（A-16）
以下「全球首賣WF2017Winter會場限定商品」」全部數量已售罄，明天也沒有補貨供應，感謝大家支持！
- 365 figma Saber/阿爾托莉亞・潘德拉岡[Lily] 第三再臨Ver.

哈哈哈
我真係屌你老母呀精英

垃圾光頭佬

金閃閃終於有得拎

呢度有無人玩volks呢類富貴野?

光頭佬幾魚

398見到，旺角

船368

留名

我要金閃

有朋友幫帶lily返香港，咁都安樂啲

u就good la

真心灰，排左2日都買唔到lily，怪就怪我唔夠早起身

係我地無門路的錯

隻金閃閃大約幾錢到?
利申 見有人要左 所以問下價

早都冇撚用
精英fb有人話夜晚8點排通頂都冇

根本係vip買撚哂

我個FD都認得邊幾個

仲有
acger有哂相同片
排頭個地中海入去
gsc第五個先係佢
咁頭4個係邊度黎呢

ディーラーダッシュ

咁撚小貨就好心限1啦

$600 買埋桐狗連特
破產了

Rich抵wor,前店長

無計想儲齊成套alo
仲差公廁同呀妹

特權人士

正

我差桐狗alo 但特典好貴

成功需食炒呀清

幾錢？

琴晚係fb見人放650

差唔多啦

你要唔要姐

人妖

排，要，hold

男的也好，反正不會xx

如果唔係人妖其實都幾型

覺得作者係特登整個女體body比佢

比鬼佬j

you竟然是個。。。

雞佐原來好哩味野
Btw單車初d頭髮好 牙咋
唯有咁放

仲以為係咩植物

老老實實, 開得咁大間鋪, 貪埋果一千幾百, 如果生意難撈到咁既地步既話不如執柒左去啦...

5月大把生意 好撚多油頭暗倉腐女幫帽

人地鍾意做臭個名你識條春咩

仲要枯萎緊

都臭開 唔爭在多一兩單啦

有必要將五月大名宣揚開去

老老實實，5月個大名唔係不嬲都臭㗎咩

臭得黎仲要有人幫襯開

又幾似植物

不嬲都無幫襯

有買開扭蛋 其他就唔考慮

btw，無名買唔撚起特典ver. 太撚貴，訂普通算

普我都無錢訂...
第一隻決定唔訂

助長黑店 對教父好失...

周六福

賣左d唔要既野啦

今個星期日WF

賣左自己

準備好貼爆個post未

隻隻都要 唔要又賣唔出

賣仔莫摸頭

暫時只賣左3條女 同我最愛既洛克人(仲有2隻)

蟹貨

Binc

●2017年2月→2017年3月
FREEing「figma 費姆特」JAN：4571245296443
FREEing「figma 費姆特 闇之鷹誕生ver.」JAN：4571245296450

全部都唔關我事
等大家開箱

大帝又改名?

改名達淫

你講咩

哦 明了... 唔知做咩睇左幾次都見到
改名淫達

米帝竟然無買

咪係 垃圾米帝

開箱文呢？

你指邊隻
Lily 就今晚有

拍唔拍片呀清

唔拍啦 趕住開

勁牙

Legobatman 好無睇？

好睇，星期六先睇完

就係知你睇完先問你
搵日毒撚買早場睇下先

睇完會買Lego

6-12歲 我上次睇都已經想買
頂你成屋都係哩d變身器好好玩架咩

驚你6-12都砌唔掂，我成日係屋企變身架

臭雞助

有多隻C3 figma saber lily
諗緊點處置好，有冇人知而家出面咩價

戴頭盔利申：非特權人士，凌晨係場外開始排，排頭十，讓咗兩隻GD子俾後面送車尾買唔到個嗰人

第二日都係見到有疑似無排隊人士排我前面，就係片入面圈住果對中年男女，同工作人員講左都無用

550收

利申：街價過6-7舊
建議你快放
下星期wf貨到會回落？

咪700 排住落..650...600
有錢仔(例如福周)唔會慳果少少錢

唔該你

全球第一開箱片 準備準備

有新片睇 肥毒臭手

快啦

快啲啦

稍安勿躁 垃圾片都要時間

成班都金主黎

要放就快啦

企硬700啦，只要慢貨未出都唔洗減

米帝仲未出片？

F_F巴打幾時飛日本？

等到j都長埋啦

推到有片出

今日應該無 明天請早

有無人會訂 同埋係VIP

17號
你呢？

派咗膠, 自己反省下

咁細粒都幾百蚊 不了

咁我今日為咩咁辛苦比盒野你

Me 3月1-7
同大家請定假 不過唔係日本

多禾一日
Rich ar ching

丁唔夠呀蘭巴既 丁住我個盒先

唔洗酒店錢 平好多

訓街牙？凍撚死你

個心心好肥

一樣係17飛
我搭HX...真希望唔好delay

有無人出面阿絲娜(alo ver)出面幾錢

秦國土豪原來冇講大話

以前好似 220-250
宜加有友紀加持 好似升到280咁上下

痴線

有咁貴咩
之前見人放200都放左勁耐

Sao版有人放340呀，條友都唔知係咪食左藥

其實佢係開埸前15分鐘場外面嗰條龍登記咪得囉

好彩冇影到我

我搭UO,未驚過

飛成田定羽田？

羽田就唔會既，成田就。。。

早

片呢

鐘易羽田，入境快，出去平

出市區都好快

鐘你老
易你老

做咩今日咁燥底？👨‍❤️‍👨🍫💒🎁🎉💌

鐘意唔岩咩
唔計個易字 個鐘字唔岩咩
利申 幻字員 畢業

一早就話人老闆是不對的

UO 成日DELAY

鍾 不過我都打開鐘

公平咩你地成日飛

返黎遲左成粒鐘先起飛 成田

delay no more

見到有人放 $500 有 人妖桐同 ALO 呀絲那

晨早流流就問候我老細
佢會好唔得閒

米帝開箱片呢

窮丁要返工架

有了

同噴火龍講呀
利申唔入哩2隻

制霸Sao

u?

唔知今日送唔送到上黎

聽日先啦
行申:senior郵差

得今日放假

郵差叔叔送信純熟迅速送出

明天請早

一回你就收到 仲唔多謝我

謝賓周大帝

送埋日本妹頭髮

日本肥毒宅都好鍾意留長頭髮

日本毒撚頭髮

一定女女 用埋我條頭髮打個結去祈福

Sor 我條負離子j毛

大媽

成田，買唔到羽田平飛

變態福周

dom左條毛髮佢啦

9點機？

yes

想買手機腳架拍片 大家有無見過
或者有無巴唔要送比我

等睇相認

深水步

平時街都見唔到佢

200入左 上FB group精下啦

500$ 連人妖桐呀 未入咪買埋

比人排左啦

幾耐之前既事

幾耐之前既事呀 雞佐

舊年

2016年7月

希望280內搵到
差佢就齊alo

280yahoo好似有呀

想問下巴打們, 孤仔入數訂野穩唔穩陣? 要搭好遠車先去到佢舖頭

穩 ,入完佢會出張打好既單 影比你睇 只要你唔好唔見張相

不過壞處係你好難放張單比人
同埋唔係旺孤取貨既話其他分店可能無派貨 會拎唔到(試過)

頭先我都睇完 Y拍 好似全部SAO野都升左價

好彩我齊sao

你乜都齊架啦

Fucking rich

U fuck fucking fucked rich la

Me freaking poor

成班壕

淨係訂過旺孤

你入野訂野會問你邊間分店攞架，好似係

邊夠你齊

今晚數下邊個無留過言先

次次答旺角

支持擇名

貼是日簽到

有米牙

牙牙牙

一玩一儲是常識吧

是日
一個星期無落INS又唔見咗幾間

希望鹿島又係3月頭就有

[uote]
是日
一個星期無落INS又唔見咗幾間[/quote]
有D搬左,多左好多格仔鋪

訂咗特

好有錢牙

我刀想要牙
不過真係好有錢 有無路數介紹下

3月 我好撚多貴野呀

有D搬左,多左好多格仔鋪[/quote]
張sofa真定假 幾錢

有4隻特
1隻普

59,喺INS一樓尋仇堡隔離，好多平野果間買
真假就真係唔識分

仲唔發過dee dee

跌過dee dee la 我都有訂

我頂你呀燈神

premium bandai JP係咪淨係可以搵代購?

no bandai here
訂乜？

味臭系
不過孤個d無開咩

都係睇下METAL BUILD

等執死雞

屌 條頸斷咗係身係面

Rip

節哀

買過隻啦

你估依家係島風呀，訂左兩隻特都驚緊

我訂左既野必跌價

下咁撚慘 成千幾蚊

好彩本身設計可換身, 可以鉗返條頸出黎
再用AA膠 痴返去個頭到

真係your face

rip

Btw 高抄好sexy

答返成個世紀前巴打問 隻黑雪姫ass ver 買左五舊水

決定訂你

報驚

Ass

米帝又走數，開箱片仲未有

不過也始終....

不夠時間

垃圾

訂左LU
751 200訂

有無人係信和間369TOY 訂過野？ 有無伏？ 見佢開Ｄ價都幾平

369叫平

引晒你班衰野出o黎

雞

邊間369？聽都未聽過

隻gsc 雷姆平過孤仔精品， 見佢又可以網上入數， 幾方便咁

以前搵佢訂過一次大趴
攞倒貨

信和 入面好多mk果間

平10幾都唔夠賊船黎

$740 (代) 比騾仔同弧仔平11蚊
$800 (日)

皆旺地下 日版 1/7 雷姆
$750 訂$100

賊船仲平啦

訂貨首選孤仔，米青是常識吧

哦一上扶手電梯果間呀？

精品用騾仔運貨，不了

有得簡真係唔好簡騾仔...
我SP-74 墨鏡老鬼 仲唔知係度黎香港

賊船打手表示
日版708邊間夠佢平

仲記得騾仔pg獨角獸led燈事件，全世界派哂貨好耐佢都冇貨

孤都試過遲足一個月 果次係訂特典版枝垂螢土人

但佢d單有地鐵可加可減機制......

依家SAO2 特典版一套幾錢

同埋落好多訂

係牙 牙牙牙

貪十蚊出事就 ...

貪小便宜

頂你 仲唔貼十盒英雄王出黎睇
當時比你大到我先訂多兩隻

渣が

唔搏又點搵到平野

牙你老周
仲未有片

冇片架啦，走數狗

點會牙

你唔係無買呀
吹水怪

好天真好傻福周

蟹周

屌 比返d錢我呀

今晚執玩具放

Me too

有無人買雷朋太陽眼鏡 75折再8折

欠1

初號機:Nooooooo

我毒撚

巧mk

保護眼睛由眼鏡做起

冇度數d鏡片，我要有度數先得

戴con

除左平少少，最主要佢可以過數落訂，有需要仲可以寄貨上門，幾方便。如果有巴打用過無伏就放心去馬。利申：出mk來回要3,4個鐘

慘!
利申住淘孤附近

哇3，4個鐘？你住黃崗？？

差唔多，入番少少

咁你不如上amiami買直送到屋企

好，研究下先。運費金唔金？

鍛斤計，正常揀SAL , 之後combine成個月一齊運

sal係咪即係郵局掛號？

係，送上門

食左2個半鐘Lunch
好飽

肥

有肉地牙

肥就肥呀

肥宅臭手

肥手開箱今晚買幾舊水架生先
BTW 無人開過一拳超人 同天使仔
個個都正係玩女...

留名睇走數

走數周

推到有片

推到肥周出片

小老闆
買撚左兩舊水

係馬路呀

你比人昆？

要快呀嘛 味得哩d貴又廢既揀

皆旺呀勇係咪冇伏

無 Figma post 創世神高度推薦
有時全港最平

早牙，仲有幾日就wf2017

早牙大少

片呀

今個月可以爆post算唔錯子
#flag

話撚左走數架啦

你貼下 崎玉直頭爆POST tim la

正垃圾 走數狗

辣殺uploader up唔到牙
牙牙牙

點會呀 未試過up唔到相牙
牙牙

石屎啦
大帝點同

福走數周

終於的起心肝拆黎玩

原來張相係cloud個uploader就detect唔到

正 !!好多高人

one punch!!!!!!!

好有米！高人

好柒

終於有得恥笑
不過突然好想買

食屎啦臭mk
淨係針對你呀

走數狗

今個星期就wf，好難唔爆啵

貼圖推post

嘩 車同屋企好靚
好葡萄牙

土豪FF飛未？

聽日

套衫唔係好襯，如果係pvc個套就正

pvc個套超靚

連登有愛 帶個日本蘿莉俾我OK?

唔幫MK

今年出櫻未呀
士郎，凜，SABER都出哂2.0
最好睇果條線個女主反而唔出
最好順手出埋RIDER2.0

Figma出野好似要套野播完勁耐先會有消息

笑什麼你也是mk

等多十年啦

我反而覺得黎緊會出，因為劇場版就上，希望wf有消息

櫻特典，淫蟲一條

希望WF有多啲偶像大師figma

杏2.0

原版定改左版嘅淫蟲先？

周福大帝一條

咁普版算

好似LL隻龍蝦咁

龍蝦都有人要 但周福冇人要

杏土人

杏呀

楓姐呀

文香呀

無人人買架

冇波冇人買

文香身材不知幾好

唔夠你好

上次莉法張側身相 真係學到野

預告 今晚有片出

再次留名睇走數

再唔出片

神隱左兩個月 返來了

去咗邊樹尋開心呀清

睇中最近隻雪菜 估唔到仲會出stb 好感動

溝女呀

等到佛誕

未留電話比我呀大哥
你隻膠雄特係咪唔要
唔要我到手就賣

Sorsor 陣間去高登pm你

現充 公平咩

辣殺

仆街仔

好串

米帝串d

巴打pm左你啦

是日

有枱玩

聽講有人出左街食野
說好的拍拍拍呢

走數是常識

仲有人咁天真信佢？

有無睇過漫畫
外出取材呀

今日去左深水間 3000世界（好似係咁既名）
初次見識老翻Figma 同其他野
D款都追得幾貼

唔記得左密碼
試到lock左acc
24小時後睇返...

呢度留個email咪得

3000呎

好想直接入唔等figma...

係到等片係咪好傻

入13000yen wf限定個隻啦

好天真

邊隻？

垃圾片不看也罷啦

直頭on9
信福周，真係賓周都失靈

同問
利申想炒only

買買買
Btw 片已拍

真唔知定假唔知呀
買啦望 你班友

利申 emt教徒

OK ready 破財

你係咪我master 牙？

玩舊野

炎髮灼眼

幾靚

今日去到一扭 ivy姐話截左訂

應該會得返熊貓/自己訂 哩兩種方法
同上年一樣 但熊貓都好貴下

上年邊隻？熊貓幾錢？ 參考下

頑仔未
450貴少少

Ok 聽日出去訂

有無日文高手
一番賞有呢句, 即係點解

最後の1個を引くと付いてくる！
※くじの残り数は店舗でご確認下さい。

最後之一個引付
仲有幾多個自己問鋪頭

係咪講咩last賞

類似中間個最後1個XXXXX
福周連日文都識, 好屈機

GOOGLE咗, 原來係抽中最後一張就送, 唔知有無得直接買

香港啲鋪頭last賞拎曬黎抄 放心啵

奶

訂訂訂

真唔知，依隻咩黎?

我都唔知

好期待星期日wf 好想佢出17歲小忍呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今年wf又會有幾多空頭支票呢

me嚟

同人自信作品

聽日出現時點睇下先

幫到你就開心

F F巴打你係咪搭uo 9點果班機？

屌你老母真係delay喎

UO3870

嘩
變左下晝機

比多少少搭ANA啦

搭唔起

但有錢去旅行

周六福深圳分店被查封

諗起大帝

我無分店 不用怕

未坐過飛機 但聽講ana好貴

繼續吹

福周好型呀

你是惠康
準備好貼圖未

香港航空話成田 有強風，要等

其他飛成田既airlines又冇delay
你入左禁區未？

係機9坐緊

又係你2個飛 有D野
記得唔好食朱古力

兩認啦你兩個

係度妄想，不如去開新post

真野唔好拎出黎講

雞佐係唔係到 唔係到就我開

1000